如果巴絲有唔開心，可以同我地入黎傾下

啱啱睇左個女仔濕疹新聞同有關post
有d心 up
r.i.p. 個女仔
同時希望各位巴絲以後見到呢d post
可以入去了解同安慰下當事人
而唔好鼓勵結束生命

睇完個新聞之後
我係度諗我可以做d咩幫到類似既情況唔好再出現
所以我決定左開呢個post

如果巴絲有唔開心，可以入黎可以同我地傾下
係post 留言又好
Tg 搵我都好
我都會盡量覆
另外有心既巴絲都可以係下面留低tg
一齊幫下d巴絲渡過唔開心時期

我Tg:

我係一個普通絲打，希望可以有多d巴絲一齊幫下大家

To: 唔開心既巴絲

我係一個普通絲打，平凡人，
唔係咩社工，
一個普通打工仔，
但我都經歷過唔開心既階段，
明白可能有d唔開心未必想同相識既人講。
如果係咁，不妨可以同我/呢度既巴絲講
有我地陪住你
You never walk alone

不至尋死但幫推

唔開心咗好耐

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

好想死 但冇勇氣 唔捨得/擔心家人朋友
所以自己都會繼續生存
之前負能量到逼走一個朋友

準備全面進場

我係絲，
唔係厹
真心想幫下大家

聽下黑擇明，絲打

U can tg me too if u need

試下講出黎

都可以講下出黎
會舒服d

你自稱絲打就會成班狗公pm你

我想識女仔
可唔可以有介紹

小妹近排都巧唔開心

有心，我喺隔籬post講咗唔少。已經好多了

如果唔係真係有問題唔好pm我
我唔得閒

有apps/興趣班/其他活動

Glad to hear
如果你有需要都可以tg我

Tg me if u need someone to talk to

c打有單身fd介紹嗎？

可以唔尋死嘅原因
不在於傾
在於根治濕疹嘅cure
冇希望一路捱直到承受唔到
願事主終得安息

可唔可以用女仔嘅角度教我媾女
A0毒撚

負皮但支持

儲下錢整容

臭雞

樓主就係女仔
係唔係單身就唔知

食到埋口都要嘔番出黎
次次都係咁

我明白人係需要發洩
但你去錯地方巴打

終有方法面對

我角度唔代表一切
一樣米養百樣人

我單不單身不重要

但單身有單身好呀巴打

what happen

好想做愛..
你幫到？

由出世到宜家一直單身
想識個女仔拍拖

我可以比個建議你
買飛機杯

佛系緣份

你唔同我出街 我就自殺

認真port 巴打

Post

c打都幫我唔到

我好認真 plan左去北歐上路

咁多痴線佬 絲打唔易做

如果有需要搵人出街
可以搵下朋友
唔洗北歐上路

共勉之

是對的總會碰到

支持樓主
最近好多自殺post新聞
真係好想用自己能力幫到人
雖然冇乜能力 但都可以做個聆聽者
支持大家 分享吓正能量禁

sor鳩，紅巴黎

多謝你

可以的話可以一齊幫忙

巴打都可以共勉既

煩惱，講完人地幫我唔到，唉